曼城對阿仙奴因球員要隔離延期

曼城對阿仙奴因球員要隔離延期

#兩岸國際 曼城對阿仙奴的英超聯賽延期，消息指，阿仙奴陣中的球員曾經接觸新型冠狀病毒確診者，需要自我隔離。 (3/11/10:46) 全文

最衰利狗

奪冠狀病毒

阿迷把口毒 報應終於落係佢地愛隊球員身上

好波 曼城又少一場
睇死英超唔敢頒冠利物浦

爆勁d啦 想腰斬

又阻我利提早奪冠

神秘力量

球迷影衰隊波